Questa cartella raccoglie alcuni tutorial per l'uso di Python.
Per ogni tutorial, c'è uno script (*nome*_example.py) e un Notebook iPython (*nome*_example.ipynb) che può essere usato sia su iPython che [per produrre la documentazione](http://ipython.org/ipython-doc/1/interactive/nbconvert.html) 